《認哥》下期嘉賓為樂童音樂家李燦赫&李秀賢、SOMI！

《認哥》下期嘉賓為樂童音樂家李燦赫&李秀賢、SOMI！剛從「海軍陸戰隊」退伍的李燦赫，公開在軍隊裡遇到「歌壇前輩」SHINee珉豪的軼事。不禁拍掌大笑：「原來網友們說的是真的！XD」

樂童音樂家李燦赫&李秀賢、SOMI一同作為嘉賓，將出演下週六（8日）播出的JTBC綜藝節目《認識的哥哥》。

李燦赫從「海軍陸戰隊」退伍後的第二天，便參與《認哥》的錄製，所以還很有軍人的感覺。

即將SOLO出道的SOMI，向哥哥們表示：「請夏姐姐和世正姐姐說要幫我…」就在哥哥們引頸期盼、兩位女歌手出現在現場時，SOMI自己帶來姐姐的舞蹈COVER！藝能感滿滿～

認唔出somi

樂童

以前塊面勁多肉

Somi正正

認唔到

第二個閪女人somi

反骨妹不啦

得JYP職員知既野你都知==